有冇人有多一個老人家Quota 借來打針

來緊5月要去越南長註
本來可以跟爺爺個名額去打針
但爺爺上星期入左醫院

所以我冇得跟佢去
有冇人屋企老人家要去打針
我可以安排接送

利申：BioNtech
Tg:Buildwest

推

其實依家唔一定係老人家先有Quota.

我想正規d
稅單有職業架

搵份老麥工打住先

bi你老母咩睇死你打嘅實係蝌興啦五毛狗